【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！

求admin 解鎖，等大家可以見一次推一次

世上冇打唔贏嘅官司，只有請唔起嘅律師。
世上冇醫唔好嘅傷，只有比唔起嘅醫藥費。

300萬、500萬眾籌我地做到，可以直接幫到無數興不顧身嘅義士嘅行動，何樂而不為？

如果每人比少少錢就可以令義士重獲應有嘅自由，可以真正從法律、醫療上解決一切後顧之憂，以後無所畏懼，我地仲猶豫啲咩？

你細膽上唔到前線？唔緊要。
你太多包伏同顧慮？唔緊要。
你唔知點樣幫義士？唔緊要。

你出錢就得。撳幾粒制就得。
香港人最多嘅就係錢，而錢係可以買到公義。

612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund

612人道支援基金 資訊發放

(註：612命名只係象徵意義，佢地係今後行動中所有義士都會幫，詳見 )

612基金正式共有五位信託人，即陳日君樞機、吳靄儀、許寶強、何秀蘭及何韻詩。基金將定期公佈收支及跟進個案數字，並會委托核數師按財政年度核數。

法律嘅力量同醫療權利係無法被剝奪，請立即以行動支持為香港犧牲一切嘅每一位。

記住課金唔係課一次就夠，係要不斷課，不斷課，先可以幫到接二連三受傷嘅義士。當然仲有各路獨立媒體同記者。

利申自己只係一介冇用嘅廢青大學生，只可以將part time嘅錢用黎係咁課金、買物資、鍵戰同落場做卑微嘅後勤。每人都可以做到自己力所能及嘅事，請唔好睇輕自己嘅付出。

多謝大家。

---------------

Ref:

啱啱同個做大律師既朋友傾完 佢話被拉既義士唔駛驚

［嚇鬼呀？］大律師：「起底」要定罪有難度

大律師公會再要求政府 設獨立調查委員會 包括查為何 71 無人保衛立會

求大家幫推

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

Please help share 比身邊嘅人

見一次推一次，唔該！！！！

試一試

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

多謝巴打

係時候喇 香港人

求大家拎出自己嘅銀包

推

民陣基金真係好緊要

我覺得大家可以不定期課 但請保留足夠實力預防突發事故發生時/其他有需要既眾籌時唔夠錢課

係，大家量力而為！

大家出一分力！

推！！

重申五大訴求 追究黑警濫權

希望在於人民 改變始於抗爭

轉貼，老人小朋友都攪

推完記得捐！少少都好！逐啲黎！！！

不流血 不被捕 不割席 不分化 不篤灰

推!!

push！

push

Take out your wallet

大家幫推

還政於民

Push

叫人課金又唔貼課金link

還政於民

希望在於人民

改變始於抗爭

幫推，加課金支持

貼左，有圖

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我去醫院 我要食野 我投訴你

Lm

推！！！

推爆佢

呢個先啱，巴打唔好捐錯

課

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

FPS 搵唔到個Account

Pushhhh

推 救人

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

我無野講

終於有得課金

呢個真心支持

有戶口過數
學生都捐到

pishhh

pushhhhhhh

一陣就去課金！

PUSH!!!!手足一個都不能少

還政於民

希望在於人民
改變始於抗爭

支持

推呀

還政於民

希望在於人民
改變始於抗爭

推完一齊量力而為課金

pusj

幫推

推
盡力幫義士!!

推！

push push

推
你今日課左未呀？依家即刻課la

我屌用錯icon

還政於民

希望在於人民
改變始於抗爭

推完一齊量力而為課金

你今日課左未呀？

幫手推番有用post

課金

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推
已課記者同呢個

up

等等入

係
越來越多人傷同俾人拉

怕個基金唔夠$

大推

課金課金

捐錢比星火呀！！！！佢地都要錢架！！！！

好！推

21號會再捐

呢個好！share出去

YES

多謝你幫手po link!!!

Pish

比錢唔緊要
但我覺得要check清楚間公司先
有無人可以幫手?

課金嘅地方太多
有冇啲好既方法可以證明大家冇課錯？

我嘅建議係成立一個 或者係唯一一個基金係專針對今次運動所有支出
等資金唔好分散

舉手之勞！

人道基金應該會同佢地合作，不過都係捐得就捐

我覺得呢個已經係最專門嘅基金，所以先特登開post 有錯求指正！

—————

星火亦需幫手

還政於民

希望在於人民
改變始於抗爭

推完一齊量力而為課金

你今日課左未呀？

—————

星火亦需幫手

還政於民

希望在於人民
改變始於抗爭

推完一齊量力而為課金

你今日課左未呀？

paypal無得比?

推呀，有錢出錢，有力出力

支持

打少陣飛機 做多d實事 救人要緊

上次課左1000 今個月會再課

有無人聯絡到議員提供支援 起碼知手足情況都好

留意佢地啲Facebook post同聲明, 目前黎講我覺得係可信

多謝！我都希望佢地update得密啲，再透明啲！

星火亦可

還政於民

希望在於人民
改變始於抗爭

推完一齊量力而為課金

你今日課左未呀？

pish

大家推啦！

希望大家做到十一奉獻

Admin 解左鎖未？ Thank you

每次都買物資帶去現場 做和理非遊行 之後再做勇武抗爭 空閒做鍵戰文宣 月頭課金救助義士

係咪只係因社運比人拉左就可以全數搵基金幫手

7.21 金鐘見

星火亦可

還政於民

希望在於人民
改變始於抗爭

推完一齊量力而為課金

你今日課左未呀？

叻仔！

睇下係咪真係幫義士先

個人先搵星火，之後基金會主動幫，佢地會主動留意同合作

一陣課

加油，感謝各位義士為香港付出！

我捐 星火同明抗爭支援 的，講埋唔該。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

頂撚住香港人

我只係打工仔
但我決定人手月捐

多謝巴打！！！

7.21 金鐘見

星火亦可

還政於民

希望在於人民
改變始於抗爭

推完一齊量力而為課金

你今日課左未呀？

我本身都唔知星火係咩料
係你呢個POST 見到呢個基金有同星火合作
再去星火到睇一睇 見到有用本民前個OFFICE
即刻課返幾千蚊唔好講咁撚多野

今次捐俾星火

幾千蚊 巴打好野

其實我都好簡單，見到本土，即捐

7.21 金鐘見

佢地有同星火合作，星火亦可捐

還政於民

希望在於人民
改變始於抗爭

推完一齊量力而為課金

你今日課左未呀？

我冇野講

我冇嘢講 我要見律師

一定要幫佢地

.

其實我有個疑問，呢個基金係咪真係做緊野？
見佢Facebook 冇乜update，有冇朋友可以講下？

利申：616捐左
如果做實事既，我會再捐

您的指示已於2019年07月15日11:43 HKT成功處理。

以前做過前線先知前線幾需要幫助 有幫助先可以更加義無反顧 幫人=幫自己 年紀大左得返課金功能同做下文宣

但係冇payme paypal又差咁d 一陣食飯先課

先留名 出糧就課

呢度有解釋，但我都想佢地update得密啲

呢間毒媒嚴重扭曲事實，可否俾啲真正事實既相po 上去！thanks

怒推

支持

但轉數快好似係用電話號碼/email/fps id
依家剩係得匯豐戶口號碼，其他銀行轉要俾手續費

Reported

推呀屌

大家量力而為！

多謝大家幫推幫捐

7.21 金鐘見

佢地有同星火合作，星火亦可捐

還政於民

希望在於人民
改變始於抗爭

推完一齊量力而為課金

你今日課左未呀？

有無fps id呀

幫

推爆佢老母臭閪

和理非唔敢上前線唔緊要
課金啦

push呀

721見
我無野講

1

721

推呀！

推推

Oush

星火同612 都課左 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

前線出血 後勤出線
推哂比堆中年淺黃

今日即刻去捐

想課
冇追post
呢個基金係連登公認？

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你
[url]網址[/url]

推，重課

push 一陣去入錢

Sorry巴打，唔識 用開轉帳

時時做，不停做

今個月真係課到變窮撚

利申 照課

返到屋企開支票

push and已課金

推
支援義士

推 大家幫手課金

lm

課金+push

唔出力都要出錢
推

黑警死全家

幫推 學生冇乜錢幾百蚊希望幫到小小忙

星火

Latest update

大家請睇

有無update 個pool 而家有幾大？

推推推

一定要幫

我無嘢講

721 金鐘見！！！！

推到1001

捐

和理非最大力量係錢

收工即課

lm 捐100支持

Sorry 借位一用

輿論戰打到國外民間網站

Bump

何秀蘭就趕客啲嘅，但都會推佢老母

幫手推 每個人出小小 積少成多

推，繼續推

#913